[突發] trump 出post話中國調兵

大家睇路...

推

係就快